「含劇透」有關於復仇者聯盟4雷神嘅武器

雷神係另一條時間線拎走左人地把鎚
最後好似仲要無還返
咁個條世界線嘅雷神可以用咩？
個個時間嘅雷神應該仲味覺醒

同樣地點解佢可以拎走呀人地把鎚？
雷神之鎚應該雷神時刻帶住
點解穿越嘅雷神可以話拎就拎？

CA拎左番去還

隊長最後有還返個槌係攞走槌個時間點上，係另一個時間線既雷神只係唔見左個槌少於一秒

所以雷神召鎚成日要等

少過一秒還仲洗乜要等，應該係雷神條友成日將個槌亂咁放